有冇人單身又自己一個住

日日困在家對住兩隻貓
雖然有貓陪，唔太覺得寂寞
但會有種生存黎唔知做咩嘅感覺，日復日，冇目標
想搵到一個愛既人，但又怕會被傷害，亦不甘同自己唔愛既人一齊
前度都通通結婚了
我最後都係自己一個人

有，
慣架啦

溝返d養貓既女

日日帶女上樓食

努力工作 or 搵D生意搞

上連登叫春幫唔到你搵另一半

有，但我目標係學識點愛自己
就無咗呢種煩惱

好好照顧自己，等你遇到鍾意嘅人時，會有能力take care埋佢

我 咁有朋友嫁嘛

每朝早一定見到一對老公公同婆婆，應該夫妻
望著佢哋
我想到最浪漫的事，就係同另一半一齊慢慢變老
可惜我冇

其實做得樓奴好多都準備建立一個家
我比較怕我自己孤獨咁死去，既使死咗都冇人知

我，其實自己住好自由，得閒又可以開個app約炮，無拘無束

晚晚落老蘭，一晚一件，獨身一個，隨時食都得。

結論係垃圾樓主想曬命

咩原因單身
D女對你個樣冇feel？